要反共就要比中國人更加大中華膠

經過呢幾個月 由反送中變成全民爭取民主 有樣野好明顯 就係一日共產黨唔倒台 香港都唔可能真正有民主 所以必須反共 要反共就一定要將革命燃燒到中國內部 咁就要同中國人connect

中國有樣野好得意 就係 名不正則言不順 言不順則事不成

共產黨無論做任何事都一定要站係道德高地 咁樣無論佢地做咩都係名正言順

共產黨維穩最重要嘅工具之一就係民族主義 不論任何事 六四 香港 定中國國內反興建化工廠 垃圾焚化爐嘅示威 只要貼上外國勢力 別有用心 暴動等等嘅標籤 就可以打壓 就算好多對生活現況 對政府不滿嘅中國人都會因此支持中共

中國嘅極端民族主義係共產黨嘅培養同鼓吹下根本無法改變 所以唔好幻想改變中國人 我地應該利用呢種民族主義 借力打力

只要共產黨仍被視為係中國正當 正統 合法嘅政權 中國人都只會支持共產黨
任何人係咁嘅情況下反對共產黨只會被視為反對中國 分裂國家

我地要為行動正名

天無二日 民無二主 中國永遠只得一個 中國只可以有一個正當 正統嘅政權 呢個係中國人無法改變嘅思想

所以我地反共一定要標榜自己做中國真正嘅繼承者 而將共產黨標籤為偽中華/偽中國 我地唔係要港獨 而係要恢復中華

我地要發明一套思想黎否定共產黨政權嘅正統 同時表明我地係要建立真正嘅中華政權

驅除馬列 恢復中華

Translation: To be anti communist in China, we need to be more Chinese than the Chinese Communist party.

我們需要critical thinking, 哲學，普世價值同埋non-aggression principle。

When you think about the recent events - government escalation of its aggression through police brutality, cruel and unusual punishments, manipulation of the legal system, we start to realise this is not only a problem with the CCP. This is a problem with the whole concept and nature of government itself.

The FIVE demands is a natural reaction to increased aggression from the governing classes in Beijing and Hong Kong.

What Hong Kong people want, is a moral, free and open society with clear and fair rules, and a small government that stays out of people’s lives.

In the long run, you want as little or no government because all monopolies on political Power and aggression corrupts. All governments eventually become out of control.

重現三民主義

討論下

連登仔 到而家都未明對手係邊個
繼續食燈籠玩月餅

十一應該遊行慶祝中華民國國慶

我睇到新屋嶺警察點對示威者既新聞之後
已經覺得示威者點對警察都已經冇所謂了
對方都對我地冇底線, 我地仲需要對佢地有人性?
並唔係梁天琦所講既被仇恨驅使
而係理性層面上面既以牙還牙
人地想殺死你, 你仲覺得應該對對方留手 ?

困難在於好多內地人已經以為係中共令佢地今日咁發達
同埋民族興盛

你點樣說服佢地中共唔係正統政權
有咩論點先

回錯post

有計

蔣爺講既
三民主義統一中國

we connect

政治:
1. 共產黨自稱寸土必爭 寸土不讓 但將150萬平方公里領土割讓予俄國 足足係41個台灣

2. 政治腐敗 貪污成風 司法不公 百姓有冤無路訴 例子眾多 無需多言

經濟:
1. 所謂共產黨領導下實現嘅經濟奇蹟完全係鳩吹出黎嘅
改革開放41年(1978-2019) 中國 2018 GDP per capita 係9500美元左右
日本戰後復甦40年(1945-1985) 日本 1985 GDP per capita 係11500美元
原來連架仔都比唔上

我咁樣比較已經便宜左共產黨 如果由1949年開始到依家同依家嘅日本比 共產黨只會更無面

2. 自稱社會主義國家 但貧富懸殊問題更甚於資本主義國家

文化:
1. 香港人用繁體 中國人用簡體 唔洗多講
2. 粵語等南方方言更接近中古漢語 普通話係 漢兒盡作胡兒語 卻向城頭罵漢人
3. 如果有睇過共產黨嘅官方新聞稿 都會有"全部都係中文字 隻隻都睇得明 但全部加埋一齊唔知up乜春"嘅感覺 連官方都唔識得用中文
4. 中國人缺乏道德 原因之一在於中共建政初年嘅文化浩劫 文革 逼使好多文化人外逃 摧毀左中國嘅傳統文化 宗教思想 中國人缺乏道德同宗教約束 以致道德敗壞
香港人係英國殖民地 但比中國更似禮儀之邦

燒黨旗就啱晒喇

好似倪匡咁，我唔愛國使撚反共？

宋亡之後無中國，明亡之後無華夏

十萬民衆投海自盡，何等的凄滄

則係陳雲果套 行開啦死熱狗
小心俾人話你分化 佢地一心搞港獨

要反共 唔好反中

唔係某啲論點相近就等於陳雲果套

如果缺乏全中國革命 要港獨根本無可能
共產黨無可能放棄香港 所以共產黨必須倒 共產黨要倒就必須全中國革命 要全中國革命就必須同中國人connect 同共產黨爭正統

用三民主義做旗幟？

香港是東方專制主義沙漠中的歐式綠州。
在此綠州的邊界，有重重的荊棘林。
荊棘是醜陋的，但在沙漠邊緣的荊棘林，卻有抵擋風沙的作用。
香港要的是照顧好防沙的荊棘林，不是要改造北方的沙漠。

又係呢啲不倫不類嘅比喻 比喻嘅作用只係令其他人更容易理解 唔係有效嘅論據

我想知如果唔主動改造沙漠 面對風沙嘅侵蝕 你呢片荊棘林可以守到幾耐

有個問題就係，如果依一套成功會害咗自己
短期內或見成效，長期就會走火，就好似共產黨擁護民族主義之後，剝削模式同意識形態嘅矛盾突顯變成禁忌一樣

呢個咪大中華膠戰線做 我就無興趣

我想聽下究極本土派嘅論調 你地都反共 問題係你地要點樣做先可以唔同中國人connect又成功反共

講反共囉

香港mtr 同機場都係英國政府起既 不應繼續存在

不了 良心過意唔去

係咪搞錯左 中華民國
應該係10月10號先慶祝國慶

有一個方法，係用返真正共產黨既模式指責今日既共產黨係國家資本主義，違反現時共產黨本身對革命既理解及真意

更譴責藍絲、愛國賊假借中國，仗勢行兇，警察刻意製造特權，違反共產主義既無產階級精神，係新黑五類等等

同藍絲鬥就要比佢更紅更共，因為佢地根本唔識紅色思想，係牆頭草

不嬲都係咁玩 建立新中華自由聯邦
重拾中華民族尊嚴

預祝雙十節 激死共產黨

同藏人維吾爾人合作囉
海外集會一早connect咗佢地

中國解體亞洲先會安全

陳浩天走得太前

同藏人維吾爾人合作嘅實際作用係?

同中國人合作嘅實際作用係咩，同藏人維吾爾人合作嘅實際作用只會更強

推！

面對話"大家都是中囯人"嘅大陸人，可以咁講：
我愛中國，我愛中華民國，共產黨毀滅華夏，誰支持共產黨誰就是賣國賊

同埋85年嘅11500USD 嘅real value 值錢過19年9500USD好多

我嘅意思係你唔好淨係口講合作
你諗下合作咁即係實際上做啲咩？

你想藏人同維吾爾人做啲咩？有咩實際行動？武裝起義？做唔做到先？
海外嘅藏人維吾爾人又做到啲咩？

同中國人connect意思未必係要同佢地合作 最重要係挑起佢地反共嘅意識 佢地鬼打鬼對香港都有利

申明共產黨70年黎如何殘害華夏子民（大躍進飢荒，文革，六四，毒奶粉...) , 以及向佢地灌輸中華民國先係正統，比佢地認識到中華民國嘅國家概念

你咁玩人地外國點幫你

有班陳雲haters 真係好鐘意見到啲唔啱聽嘅野就屌人係陳雲

你知唔知嗰粒大五角星代表咩
仲用呢支旗好難反共喎

樓主所言甚是

白宮前排先任命一個維吾爾學者入國家安全委員會，負責對中政策
你話有冇用？

你會唔會太睇得起中國人，同時太睇唔起藏人維吾爾人？
人地至少都比中國政府扣恐怖份子帽子，中國人仲跪緊習大大渣

侵任用維吾爾人係佢想對中國出手嘅結果 唔係因為佢任用左個維吾爾人所以先會對中共出招 唔通因為我地唔同維吾爾人connect 侵會唔出招?

其實每年全中國無論咩地方都有動亂 只係共產黨嘅處理方式唔一樣 漢地無分離主義而且同民族 所以唔洗出到恐怖份子呢頂帽

我試下分別羅列出同藏人維吾爾人connect 及同中國人connect嘅分別

同藏維connect：

藏650萬 維1100萬 無時無刻係共產黨監視之下 所有組織都受共產黨支配 唔好話槍 菜刀 我地香港啲防禦gear都唔洗旨意有 示威都唔可能 你期望佢地成功起義打贏老解

你擔正旗號同佢地connect 支持佢地嘅分離主義 中共更加大條道理話呢個係恐怖主義 國際社會對香港嘅支援遠超過對藏維嘅支援 西方都唔敢支持香港獨立 你覺得佢地敢開聲支持疆藏獨立

另外係中國人極端民族主義下 分離主義只會轉移左中國人原本對經濟 社會 乃至對共產黨嘅不滿
極權國家國內有矛盾最興對外發動戰爭轉移矛盾 內部分離主義一樣可以轉移矛盾 中國人對共產黨嘅向心力會增加

同中國人connect:

人口遠多過藏維 大量人早就對社會不滿 未來幾年中國經濟會更差 對共產黨會更不滿 connect嘅機會就更大

我地擔住反共嘅旗幟 就算原本無同藏維connect 我地係佢地敵人嘅敵人
共產黨係主要敵人 反共大中華膠係次要敵人 一樣有合作空間

文宣方向

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去二十二年每年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

三民主義一統中國！

好似人哋喺孖十。

中國人數多又點？人地維藏人少，但消耗中國政府嘅資源，遠遠多過中國人
如果話佢地冇勝算，sorry中國人更加冇勝算

中國政府真係未驚過有人反共，只要你唔反中，佢就可以統戰你
台灣香港大把例子，一車車大中華比人收編

你以為可以推動到中國人革命，記唔記得武漢人當時係屌返連登仔轉頭？

中國政府扣嘅帽子，岀面冇人理，我好肯定維藏人喺國際社會個形象係好過中國人。倒不如話呢個係你做事成功與否嘅指標，如果你唔比中國政府扣返幾頂帽，代表你毫無威脅。香港要去到本土派興起先開始比人話法西斯，到而家比人話恐怖主義苗頭，正正係代表香港人越黎越進步。

廣東維穩費居全國首位
呂秉權說，他翻查中共國家統計局出版的最近6年的《中國統計年鑑》發現，2017年維穩開支的前7大省市區，排名依次為廣東、江蘇、新疆、山東、浙江、四川和北京。

藏維人勝算較大 唔知你點估算出黎啦

我都係嗰句 唔需要主動支持分離主義 只要你反共 藏維人就會自動同你connect

中國政府真係未驚過有人反共，只要你唔反中，佢就可以統戰你
所以我先話一定要同共產黨爭正統 共產黨可以統戰大中華膠係因為佢被視為正統政權 我地要同共產黨鬥統戰 要比共產黨統戰更多大中華膠 所以我話要比中國人更加大中華膠

武漢一事同多數中國人呢種正統思維係有關嘅 環保問題係小問題 民族國家係大是大非大問題 你叫佢地為環保呢種小問題起義係無可能 佢地當然屌返我地
我話要同共產黨爭奪正統 係要叫中國人為大是大非大問題起義

共產黨扣唔扣帽只係處理手段嘅差異
共產黨扣維藏人恐怖主義 血腥鎮壓 國際社會出黎講幾句 實際做左咩?
我假設全香港所有反共嘅人同維藏connect (先唔好講呢樣野做唔做到) 香港人出埋錢 成功運埋軍火去疆藏 維藏人起義 國際社會都揾唔到理由介入 結果一定係起義遭鎮壓 共產黨為民族國家嘅統一立下大功一件 又穩坐多幾十年江山
疆藏分離主義係香港嘅支持下坐大 最後只係幫共產黨轉移左國內對經濟社會嘅不滿

相反香港俾共產黨扣恐怖主義帽 國際有理由介入 共產黨官媒再唔敢提恐怖主義呢幾隻字

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

天滅中共
天佑中華
愛國怎會愛黨
復興中華民族

同意

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

呢個係啱
中國近年最成功的大規模示威,一定係要用"愛國"名義進行
打倒日本仔,韓國仔,美國仔
愛國 不等於 愛黨
中國冇咗共產黨,就會變咗民主黨共和黨

幫推下
次次都講要打中華民國牌
次次都冇人理

光復民國，打倒共匪，三民主義，去黨存政